{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038000",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67493&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성향기마을펜션"
    },
    "text": "ほのかな木造の香りを楽しめる木造ペンションです。 スプチェウォンとシンデ渓谷は車で22分の距離にあり、ウェリヒーリーパークは車で7分の距離に位置しています。 タオルは個人持参が必要で、入室は午後4時、退室は午前2時です。 無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙です。 駐車が可能で、予約が必要なペンション送迎サービスがあります。 客室にはカラオケ施設が完備されており、利用時間は自由です。 ペンション施設としては共用シャワールームとトイレがあり、駐車場も無料で利用できます。 バーベキュー施設は炭とグリルを提供し、グリルは20,000ウォンで利用できます。 最大人数を超えると入室できませんし、保護者同伴なしの未成年者とペットの出入りができません。 利用施設内では火災危険物質の使用が制限され、分別場所にゴミを捨てなければなりません。 情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには一部の客室の料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このペンションでは、木造の建物でほのかな香りを楽しむことができます。また、カラオケ施設も完備されており、自由に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "このペンションからは、スプチェウォンやシンデ渓谷まで車で22分、ウェリヒーリーパークまで車で7分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "タオルは持参する必要がありますか？",
            "answer": "はい、タオルは個人で持参していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時、チェックアウトは午前2時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、駐車場予約が必要ですが、ペンションの送迎サービスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "ペンション内には共用シャワールームやトイレがあります。また、無料のWi-Fiも利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があり、炭とグリルが提供されます。グリルの利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションには制限がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには最大人数を超えると入室できない制限があります。また、未成年者とペットの出入りは保護者同伴がなければできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ペンション内では火災危険物質の使用が制限されており、ゴミは分別場所に捨てるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "料金は季節によって変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンションの利用料金は季節によって一部の客室が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 309,
        "QA": 475
    }
}